\chapter{Avaliação}
\label{chap:avaliacaoestrutura}

No ENADE 2014 (resultado da última avaliação realizada), os estudantes do curso de
Engenharia Automotiva obtiveram nota 4 enquanto a Universidade de Brasília obteve um IGC
com nota 5. Como a primeira turma de egressos do curso se graduou no primeiro semestre de
2013, o curso não conta com notas anteriores para realizar maiores comparações.